港共政府喺iphone熱炒期間做乜都得

推乜嘢可惡法都得
班港豬乜撚都唔會理